家姐係藍絲 dllm

本身有follow佢dllm
記住Manner有核心成員係黄勿屌同路人

乜水
以為樓主你自己家姐

唔撚記得佢全名 （唔想知unfollowed ）

仲諗住屌樓主家姐